呢兩日搞乜

啲五毛同假膠個個惱羞成怒，全部火氣沖天
係咪領導開始屌人啦